---
sidebar_position: 2
---

import SendEmailButton from "@site/src/components/SendEmailButton";

# Premiers pas

NOÉ se constitue de deux espaces : un espace participant⋅e et un espace orga.

- L'espace **orga** est l'endroit où les organisateur⋅ices d'événements peuvent créer, modifier, gérer leur événement.
- L'espace **participant⋅e** est l'endroit où vos participant⋅es pourront s'inscrire et consulter le programme de votre
événement.

Nous maintenons un serveur de **démo** et un serveur **officiel**. Voici comment y accéder :

|                      |            Espace participant⋅e            |                     Espace orga                      |
|----------------------|:------------------------------------------:|:----------------------------------------------------:|
| **Serveur officiel** |      [noe-app.io](https://noe-app.io)      |      [orga.noe-app.io](https://orga.noe-app.io)      |
| **Serveur démo**     | [demo.noe-app.io](https://demo.noe-app.io) | [orga.demo.noe-app.io](https://orga.demo.noe-app.io) |

:::tip

Envie de tester NOÉ ? [**Connectez-vous sur un projet d'exemple**](demo-project) ou [**créez votre propre
événement**](your-first-event).

Et n'oubliez pas que nous sommes aussi là pour répondre à vos questions ;)

<SendEmailButton />

:::

:::caution

Sur le serveur de **démo**, vous êtes libre de créer des événements comme vous le souhaitez, mais **n'utilisez pas ce
serveur pour vos vrais événements** car c'est aussi sur ce serveur que nous réalisons nos tests.

:::


```mdx-code-block
import DocCardList from '@theme/DocCardList';

<DocCardList />
```